哥狗係咪吹大左？

大佬 對面中遊 執包袱啦垃圾哥狗

daddy 屌打佢

躝啦屌

同父狗一樣回𨶙晒塘

蘇B完勝

父狗肯定係吹大咗

咪成日屈我回塘

未高峰過
何來回塘

今年會唔會無埋前四架

前6變中遊

屌 肥普接手啦
頂唔順件垃圾哥狗

比死利狗燈死

暗黑兵法等曼狗永續蘇b

開心你班仆街曼狗
依家冇人阻到利物蒲破壞香港

仆街班法師施法

香港冇啦
睇到喊左

進入垃圾時間

哎 搞到聽日唔想出去
橫點 點都阻唔到利狗破壞香港

如果冇錢比佢買人，一早死左啦屌

係 SoB 勁姐
d 49000 有個咁勁名宿教練都唔識珍惜

一早講左哥狗永遠都係帶無限錢既大球會

Sob叫雲比沙卡守死250戰術大C

咁林伯特都要躝 仲要死全家先得 輸兩場比隊中遊 仲要輸4 粒

躝啦

人地daddy半場作客先輸一球 鏝

車路士後防 同曼城後防比

我撚伯冇得買人

炒啦屌

聽日利迷帶香檳同警察慶祝利拎英超？

曼城用到盡曬 又多傷兵

仲打控球out左啦

咁就係教練問題啦

長傳急攻=踢法陳舊？

最叻tactical foul

會唔會燈到反cup

新嗰班OK喎 不過仲未夾到哥狗嗰套戰術

父兄

父sir嬲到今日又想_幾多人？

唔要命向利狗挑機

新嗰班邊ok

港父一身都是膽也

點睇垃圾車俾中遊曼中出二連發

原來曼城同車記只差3分

我地阻左